Nike 抽鞋 求指教

點樣先知到幾時有得抽籤抽波鞋？求巴打指教

日日mon住

So sad

不如試下問點易中d

我連幾時有得抽都唔知 中既機會係零

我冇次中
想問有冇人中過

我中過一次可惜拎鞋個日 我要返工

得閑就做多啲research，唔好上嚟問

而家網絡世界咁方便，真係有心想知，揾下有幾難？

不如話買六合彩點先易中

中過兩次

follow吓d facebook 波鞋group 或者睇吓hypebeast 成日都有講有咩鞋抽

我中過兩次 利申冇技巧

中過好多次
不過得1次係值錢

抽咁耐the ten系列，係前排air force 同air max咁大貨先中